chat-ziyan

nohup etcd >> /tmp/log/server/etcd.log 2>&1 &

#######################################################

```
实例: 4核 8GB 计算网络增强型 sn1ne 系列 III
・I/O 优化实例: I/O 优化实例
・系统盘: 高效云盘 /dev/xvda 300GB
・带宽: 6Mbps 按固定带宽
・CPU: 4核
・可用区: 华南 1 可用区 B
・操作系统: CentOS 7.6 64位 Linux 64位
・内存: 8GB
・地域: 华南 1
・网络类型: 专有网络


・实例: 2核 4GB 计算网络增强型 sn1ne 系列 III
・I/O 优化实例: I/O 优化实例
・系统盘: 高效云盘 /dev/xvda 300GB
・带宽: 1Mbps 按固定带宽
・CPU: 2核
・可用区: 华南 1 可用区 B
・操作系统: CentOS 7.9 64位 Linux 64位
・内存: 4GB
・地域: 华南 1
・网络类型: 专有网络

```

#######################################################

```
//向下下载
go run cmd/main.go --name=Article --action=DownGrab >> /tmp/grab-jinse-lives.log
nohup go run cmd/main.go --name=Article --action=DownGrab >> /tmp/grab-jinse-lives.log 2>&1 &
//向上下载
go run cmd/main.go --name=Article --action=UpGrab >> /tmp/grab-jinse-lives.log


alter table zy_lives add column `source_id` int(11) unsigned NOT NULL DEFAULT '0' COMMENT '来源ID';
alter table zy_lives add unique key uk1(source,source_id);

select FROM_UNIXTIME(create_time) from zy_lives order by create_time desc limit 100;

select FROM_UNIXTIME(min(create_time)),FROM_UNIXTIME(max(create_time)) from zy_lives;

select min(source_id) from zy_lives;
-- 312501
select max(source_id) from zy_lives;

select count(*) from zy_lives;


重新跑
219122

```

#######################################################

```
cd /home/webroot/go_party && /home/webroot/go_party/bin/party_cmd --name=KaPretty --action=CronReminder  --gf.gcfg.file=config.toml >> /home/log/crontab/ka_pretty_reminder.log  2>&1

cd /home/webroot/go_party && bin/party_cmd --name=Music --action=CronCreateTop --gf.gcfg.file=config.toml

cd /home/webroot/go_party && /home/webroot/go_party/bin/party_cmd --name=Music --action=CronCreateTop --gf.gcfg.file=config.toml

cd /Users/kehao/Documents/go/ziyan/fina-eco && bin/cmd --name=Article --action=UpGrab --gf.gcfg.file=config.toml

cd /Users/kehao/Documents/go/ziyan/fina-eco && /Users/kehao/Documents/go/ziyan/fina-eco/bin/cmd --name=Article --action=UpGrab --gf.gcfg.file=config.toml

/Users/kehao/Documents/go/ziyan/fina-eco/bin/cmd --name=Article --action=UpGrab --gf.gcfg.file=/Users/kehao/Documents/go/ziyan/fina-eco/config/config.toml

/Users/kehao/Documents/go/ziyan/fina-eco/bin/cmd --name=Article --action=UpGrab --gf.gcfg.file=config.toml --gf.gcfg.path=/Users/kehao/Documents/go/ziyan/fina-eco/config/

/Users/kehao/Documents/go/ziyan/fina-eco/bin/cmd --name=Article --action=UpGrab --gf.gcfg.file=/Users/kehao/Documents/go/ziyan/fina-eco/config/config.toml >> /tmp/log/server/ziyan/fina-eco-cmd.log 2>&1

/Users/kehao/Documents/go/ziyan/fina-eco/bin/cmd --name=Article --action=UpGrab --gf.gcfg.file=config.toml

```
